二手買賣永遠都有啲垃圾買家

已經喺description到寫不接受議價，仲敢開個6折嘅價，隔一日加少少錢又問多次，係咪唔識字？

大把人車都未睇就劈價

-$1000 fast trade ok?